有冇發覺當你戴住口罩經過一個食煙嘅人

陣煙味就永遠痴咗落你個口罩度

係 想斬撚柒佢

仲要邊行邊食火車頭 正仆街冚家剷

戴 half face 聞唔到